捉到就放佢走啦

放走佢，咪可以跟住佢搵到其他人囉